逃亡海外既義士？

有無人知佢地點？有無人support緊佢地？我地有無咩可以做？